USB port無左反應點搞?

洗左機之後就唔work了
裝左driver del完再裝都無用
部機係detect到個usb port

push

咩資料都冇點幫